=== Econt Express Woocommerce shipping method ===
Contributors: mrejanet
Donate link: http://mreja.net
Tags: woocommerce, econt express, shipping method
Requires at least: 4.0.0
Tested up to: 4.7.2
Stable tag: 4.3
License: GPLv2 or later
License URI: http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html

Подготвяйте вашите пратки с Woocommerce Еконт Експрес разширение

== Description ==

С помощта на Woocommerce Еконт Експрес Shipping plugin автоматизирано подготвяте изпращането на стоки с куриерска фирма Еконт Експрес от вашия Интернет магазин базиран на Wordpress и Woocommerce. Woocommerce Еконт Експрес Shipping plugin свързва онлайн магазина с профила Ви в Интернет  системата на Еконт Експрес, което позволява на администраторът с един клик да изчисли стойността на доставка или да генерирана товарителница и проследи пратката директно от страницата с детайли за поръчката. Клиентският интерфейс дава възможност на клиента лесно да избира доставка до адрес или до желания от него офис на Еконт Експрес и Автоматична Пощенска Станция (АПС)  благодарение на интерактивни адресни форми. От административния интерфейс на Woocommerce Econt Express Shipping plugin собственикът на магазина контролира всички параметри на товарителниците. 

== Installation ==

- Метод 1: 
1. Разархивирате плъгина „woocommerce-econt.zip“. 
2. Качвате директорията „woocommerce-econt“  в директорията „/wp-content/plugins/“ на вашия WordPress сайт. 
3. Активирате плъгина от контролния панел на WordPress в раздел „Разширения“. 
4. Отивате в  „WooCommerce>Настройки>Доставка“ и кликвате върху „Доставка с Еконт Експрес” за да конфигурирате плъгина. 
- Метод 2: 
1. От контролния панел на WordPress влизате в „Разширения“>“Добавяне на още“>“Качване“. 
2. Избирате архива „woocommerce-econt.zip“ от вашия компютър и го инсталирате. 
3. Активирате плъгина от контролния панел на WordPress раздел „Разширения“ 
4. Отивате в  „WooCommerce>Настройки>Доставка“ и кликвате върху „Доставка с Еконт Експрес” за да конфигурирате плъгина. Забележка: Преди да инсталирате Woocommerce Econt Express Shipping plugin трябва да имате инсталиран Woocommerce plugin (за препоръчване е версията да е актуална >= 2.3).

== Configuration ==

1. Включете плъгина като поставите отметка пред „Включете Еконт Експрес“. 
2. Въведете заглавие, което ще се вижда от клиентите при избора на начин на доставка. 
3. В полето „Клиентско съобщение“ направете кратко описание на метода на плащане, който ще се показва на клиентите на магазина. 
4.  Изберете реална или демо среда в зависимост от това дали искате да извършвате реални или демо операции в системата на Еконт Експрес. 
5. В полетата „Потребителско име“ и „Парола” въведете потребителското си име и парола от демо или реалният Ви профил в онлайн платформата на Еконт Експрес. За тестови потребител и парола може да използвате "iasp-dev".
6. След като въдете потребителско име и парола и преди да продължите с конфигурирането на Woocommerce Econt Express Shipping Plugin навигирайте до края на страницата и натиснете бутона „Запазване на промените”. 
7. Върнете се на реда “Обнови данни” и натиснете бутона “Refresh” или “Обнови”. След това изчакайте няколко минути, докато Woocommerce Econt Express plugin синхронизира базата данни за градове, офиси, квартали и улици със сървъра на Еконт Експрес.
8. Попълнете полетата „Фирма”, „Име” и „телефон” така както са в профила Ви в Еконт Експрес.
9. Всички останали полета попълнете съобразно услугите, които използвате от Еконт Експрес и нуждите на вашия магазин.

Използване от администраторът на магазина: 
1. От административния панел Wordoress навигирате до „Woocommerce>Поръчки”. Там ще намерите списък с всички направени поръчки в магазина. В таблицата има колона "Еконт пратка", в която има линк "подгответе пратката".  Влизате в поръчката направена „чрез Доставка с Еконт Експрес” като кликвате върху линка "подгответе пратката" . Навигирате до раздела „Еконт Експрес – Товарителница”, от където ще изчислите стойността на доставка и ще създадете товарителница.

Видео представяне: https://youtu.be/pmfqgQ5iYHo

== Changelog ==
= 1.0.3 =
* Оптимизация на заявките към API-то на Еконт Експрес
* Добавина е автоматична система, която проверява и известява за нови версии на плъгина.
= 1.0.2 =
* Добавена опция за прибавяне на цената за доставка към общата цена на поръчаните продукти.
* Добавена функция за автоматично обновяване на плъгина. 
= 1.0 =
* Първо стабилно издание.

